即刻搏咀 定係 即卡搏咀

大家讀出黎個時係讀咩

我就話

你話唔講咁多
我話即刻駁咀！

條條大路通羅馬

Jack

即咳

叫我

係即刻駁嘴

戚黑

即赫

呢個問題唔應該問架喎

我就話...屌柒到講唔出口